{
  "topBar": {
    "title": "OpenAI 翻譯器",
    "darkModeSwitcherTitle": "切換深色模式"
  },
  "navbar": {
    "Translator": "翻譯器",
    "History records": "歷史記錄"
  },
  "Please enter your API Key in config page first!": "請先在設定頁面輸入您的 API Key！",
  "Something went wrong, please try again later.": "出了點問題，請稍後再試。",
  "Please enter the text you want to translate here.": "請輸入您想要翻譯的文字。",
  "Translate": "翻譯",
  "Translating...": "翻譯中...",
  "Please wait...": "請稍等...",
  "Translated text will appear here.": "翻譯結果將會顯示在這裡。",
  "Model (engine)": "模型（引擎）",
  "OpenAI API Key": "OpenAI API Key",
  "Please enter API Url.": "請輸入 API Url。",
  "Please enter your API Key.": "請輸入您的 API Key。",
  "Please select a model.": "請選擇一個模型。",
  "Config": "設定",
  "Config Saved!": "設定已儲存！",
  "Get your OpenAI API Key": "取得您的 OpenAI API Key",
  "Please paste your OpenAI API Key here.": "請在這裡貼上你的 OpenAI API Key。",
  "Save": "儲存",
  "Cancel": "取消",
  "Yes": "是",
  "Copy original text": "複製原文",
  "Copy translation": "複製翻譯",
  "No history record.": "沒有歷史記錄。",
  "Delete this record": "刪除這筆記錄",
  "Do you really want to clear all history?": "您真的想要清除所有歷史記錄嗎？",
  "Notice!": "注意！",
  "Clear All": "清除所有",
  "History Record": "歷史記錄",
  "Delete history record successfully.": "成功刪除歷史記錄。",
  "Clear history records successfully.": "成功清除歷史記錄。",
  "Copy original text successfully.": "成功複製原文。",
  "Copy translation successfully.": "成功複製翻譯。",
  "Temperature": "隨機應變",
  "Higher temperature will be more creative.": "隨機應變值越高，結果越有創意。",
  "Use stream (typing effect)": "使用串流模式 (打字效果)",
  "Reset to default": "重設為預設值",
  "Don't forget to click the save button for the settings to take effect!": "別忘了點選儲存按鈕設定才會生效！",
  "Close": "關閉",
  "Change Language": "更改語言",
  "Nothing to copy!": "沒有可複製的內容！",
  "Copied!": "已複製！",
  "Failed to copy!": "複製失敗！",
  "Copy translated text": "複製翻譯"
}
